<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="63">

    <author>MEMDOR</author>

    <version>1.0.1.0</version>
	
    <title>
        <en>KK 3018/27 H Auto-Load.</en>
        <de>KK 3018/27 H Auto-Lader.</de>
        <fr>KK 3018/27 H Chargement Automatique.</fr>
        <it>KK 3018/27 H Caricatore Automatico.</it>
    </title>
	
    <description>
        <en> <![CDATA[
For the function of pallet autoloader Achimobil "Pallet Autoloader Specialization" is required.

KK 3018/27 H small car trailer with pallet autoloader function facilitates your work with productions and numerous pallets. 

Up to 12 euro pallets can be transported with one tour. 

Euro pallets, liquid tanks, BigBag pallets, cotton round bales and oversized Euro pallets can be loaded by the pallet autoloader specialization.

Changelog V 1.0.1.0
- Tested with TestRunner_public (GIANTS). (Error free!)
- Icon image added
- Description adjusted
- Dependencies "Pallet Autoloader Specialization" from Achimobil needed.
            ]]>
        </en>

        <de> <![CDATA[
Für die Funktion des Paletten-Autoloader wird die „Paletten Autoloader Spezialisierung“ von Achimobil benötigt.

KK 3018/27 H kleiner Auto Anhänger mit Paletten-Autoloader Funktion erleichter Ihnen die Arbeit mit den Produktionen und den zahlreichen Paletten. 

Bis zu 12 Euro-Paletten können mit einer Tour transportiert werden. 

Euro-Paletten,  Flüssigkeitstanks, BigBag Paletten, Baumwolle Rundballen und übergroße Euro-Paletten können von der Paletten Autoloader Spezialisierung geladen werden.

Changelog V 1.0.1.0
- Getestet mit TestRunner_public (GIANTS). (Fehlerfrei!)
- Icon Bild hinzugefügt
- Beschreibung angepasst
- Abhängigkeiten  „Paletten Autoloader Spezialisierung“ von Achimobil benötigt.
            ]]>
        </de>

        <fr> <![CDATA[
Pour la fonction autochargeur de palettes, la "spécialisation autochargeur de palettes" d'Achimobil est nécessaire.

KK 3018/27 H petite remorque auto avec fonction autochargeuse de palettes vous facilite le travail avec les productions et les nombreuses palettes. 

Jusqu'à 12 euro-palettes peuvent être transportées en une seule tournée. 

Les palettes Euro, les citernes de liquide, les palettes BigBag, les balles rondes de coton et les palettes Euro surdimensionnées peuvent être chargées par la spécialisation Palettes Autoloader.

Changelog V 1.0.1.0
- Testé avec TestRunner_public (GIANTS). (sans bugs !)
- Ajout d'une image d'icône
- Description adaptée
- Dépendances "Spécialisation de l'autochargeur de palettes" d'Achimobil nécessaires.
            ]]>
        </fr>

        <it> <![CDATA[
La "Specializzazione Pallet Autoloader" di Achimobil è necessaria per la funzione Pallet Autoloader.

KK 3018/27 H piccolo rimorchio per auto con funzione di caricatore automatico di pallet vi facilita il lavoro con produzioni e numerosi pallet. 

Con un giro si possono trasportare fino a 12 europallet. 

Gli europallet, i serbatoi di liquidi, i pallet BigBag, le balle rotonde di cotone e gli europallet sovradimensionati possono essere caricati dalla specializzazione del caricatore automatico di pallet.

Changelog V 1.0.1.0
- Testato con TestRunner_public (GIANTS). (Senza errori!)
- Immagine dell'icona aggiunta
- Descrizione adattata
- Dipendenze "Specializzazione Pallet Autoloader" di Achimobil necessarie.
            ]]>
        </it>
    </description>

    <iconFilename>icon_kk301827H.png</iconFilename>

    <multiplayer supported="true" />
	
    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="kk301827H.xml"/>
    </storeItems>

    <dependencies>
        <dependency>FS22_aPalletAutoLoader</dependency>
    </dependencies>

    <brands>
        <brand name="MEMDOR" title="MEMDOR" image="brand.icon.dds"/>
    </brands>

	<vehicleTypes>
		<type name="PalletAutoLoaderCarTrailer" parent="trailer" filename="$dataS/scripts/vehicles/Vehicle.lua">
			<!-- <specialization name="tensionBelts"/> -->
			<specialization name="FS22_aPalletAutoLoader.aPalletAutoLoader"/>
		</type>
	</vehicleTypes>	
		
	<l10n>
		<text name="function_PalletAutoload_Trailer"> 
			<en>Trailer with Autoload for pallets.</en> 
			<de>Anhänger mit Autoload für verschiedene Paletten.</de> 
			<fr>Remorque avec chargement automatique pour palettes.</fr>
            <it>Rimorchio con caricamento automatico per pallet.</it>
		</text>
		<text name="type_PalletAutoload_Car_Trailer"> 
			<en>Pallet Autoload</en>
			<de>Paletten Autoloader</de>
			<fr>Chargement automatique des palettes</fr>
            <it>Caricamento automatico di pallet</it>
		</text>
		<text name="unit_PalletAutoload_Car_Trailer"> 
			<en>Pallet</en>
			<de>Paletten</de>
			<fr>Palettes</fr>
            <it>Pallet</it>
		</text>
	</l10n>
	
</modDesc>
